其係香港做女人搵錢真係好易 無學歴都可以輕鬆月入幾萬上樓

以下樣樣都港女賺到笑，最好笑真係好多人比錢

-Part time Girl Friend ( 陪打機，陪出街，陪傾計Plan) ?
-賣底底賣內衣賣用過既女性野？
-做直播主鳩Up ，靚唔靚都成堆人比錢貨金？
-賣相Plan? 咩都無露又係賺到笑
-開Ig Shop? 賣淘寶衫褲成堆人買
-做KOL，Youtuber!? 輕鬆一個IG Post 收幾千蚊
-做Yoga教練？ （樣靚天生好身材著條Yoga 褲就教得）

大家認唔唔認同？
係香港地仲要女權主義至上，男同女出街洗費食飯不論咩關係都好，女奉指唔洗比錢咁，就算女方堅持AA, or請個男仔，一到女方比錢個刻周圍啲人都會用好奇目光望住你，最大獲係見到班仔都覺得自己同女出街係唔應該比佢地攞銀包比錢

個閪就是白金卡，no limit

坦白講 係廢撚港男縱出來
冇買咪冇賣囉

咁你阿媽應該好有錢

評已正

女權撚企出黎未

香港後生男多女少
市場Demand大，後生女Supply得咁少
好難唔吊高嚟賣

真

鬼叫班男既咁無骨氣
有手有腳就女神咩

一隻手掌拍唔響
都要有班傻鳩爭住幫襯先得

評正

carousell 好多妹妹賣原味雪手底褲
仲可以面交 好撚正

香港男人太撚廢 溝女當條女女神 結婚又講咩老婆永遠是對的
冇乜雄性哺乳類比香港男人更廢

冇保養冇做運動就30歲左右就大限啦，有keep開就成世都順風順水

香港做男人要好似姜濤咁做藝人先搵到錢

我本來想話男人都可以賣，但諗一諗樓主個樣，我都係縮返埋啦

性別平等 從來都係戰略口號
同BLM差唔多

八達通 白金 Ver.無限嘟

認同，男人唔鳩痕點會養到呢班港女，然後又有一堆廢人走出嚟見女人就話人賣閪，啲廢撚咁葡萄去泰國變性賣埋一份囉

利申我冇賣閪，亦唔會葡萄人賣閪，大家選擇唔同啫，我鐘意用腦力勞力搵錢，人哋鐘意用閪搵錢，冇需要葡萄人

都要靚同埋夠出位先搵到錢
平時連登仔見到果d已經係收成期

系

更正返，係做靚女

通常靠完男人賺倒錢之後就扮自力更生 做女權鬥士

80/20法則

港女好強勢，有少少姿色就孔雀開屏咁
其實幾時開始變成咁㗎

你玩我呀？
大把唔靚唔出位唔露點都一堆仔爭住sub
根本就係供求問題，香港社會結構唔需要咁多男人
0.6男：1女就差唔多

無飯開就唔會做啦
食得鹹魚抵得渴
無人幫襯自然會收皮

其實有冇統計過香港既年輕女性有幾多%係從事緊呢d工作

啲女著性感啲 俾人強姦都啱

唔同年代點比
重懶醒

係香港做女人搵錢真係好易，就算60歲一樣可以做Part time Girl Friend 直播主 開Ig Shop等等

ptbf
韓仔直播溫書
mk仔ig賣老翻波鞋賣潮牌
youtuber有男有女
健身教練
跳舞老師

咪一撚樣
睇你有冇腦搵條水路姐

先決條件係靚/肯露/肯講咸濕野
如果係大肥婆你覺得d毒撚會唔會課金

非常認同
都唔知邊班傻9買相養到班女買樓

以前係咩年代。。。

唔2好玩喇 係唔係條條仔都做到 on9

會

O:-

唔係講笑 港女課金俾韓仔idol豪爽過毒撚貼女

係香港做女人搵錢真係好易，就算男人扮女人一樣可以做Part time Girl Friend 直播主 開Ig Shop等等

會
樣衰/唔肯露/唔肯講咸濕嘢都大把毒撚sub

你列既野 男既都做得

珍

On9

咪就係港男太戇居囉
養壞晒班港女
真心無言....
上幾代啲男人係唔撚係男人黎....

係80/90/00後先咁縱女人

之前咪有做鴨跳老舞群組
又唔見你做

依個真